成功爭取半日風假 大家比d掌聲自己

真階段性勝利 其實而家同中共無關
民生既野 可以任叫

爭取半日假俾你告steam
階段性勝利差你1個

我真係好撚期待你告到steam破產